<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Добро пожаловать! on Породы кошек</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Добро пожаловать! on Породы кошек</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Motoland Crf</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;motoland&#34;&gt;Motoland&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;У кроссового мотоцикла CRF125 отличный узнаваемый дизайн. Конструкция подчёркивает неуступчивый спортивный характер питбайка, который не остановится ни перед одним препятствием. Пластик комбинированный, прочный, не ломается при сгибании. Кроссовый мотоцикл CRF125 доступен в красном и синем цвете, при этом в основной цвет окрашен не только пластик, но и обода колёс и другие детали питбайка.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Передняя подвеска — телескопическая нерегулируемая вилка перевёрнутого типа, которая отлично подходит для преодоления ям, ухабов и других неровностей плохих дорог или их отсутствия. Задняя подвеска маятниковая с моноамортизатором. Руль 22 мм с высоким подъёмом и перекладиной удобен для мотоциклистов разного роста. Ручки руля — комфортные PRO TAPER. Питбайк оснащён складными рычагами сцепления и переднего тормоза, а также CNC-лапкой переключения передач.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Motoland Ht-250</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/caty/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/caty/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;motoland&#34;&gt;Motoland&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;MOTOLAND XT250 ST (21/19)&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Современный дизайн мотоцикла напоминает очертания легендарной модели HUSQVARNA.&#xA;Установлен самый мощный из двигателей с воздушным охлаждением ZONGSHEN 172FMM-3А&#xA;Большой ход подвесок для комфортного передвижения по пересеченной местности, которые также позволяют ехать быстро и агрессивно&#xA;Высокий вынос руля которые позволяет комфортно ездить в стойке и полностью контролировать мотоцикл&#xA;Крепкая фрезерованная траверса с креплением стоек через резиновые уплотнения для амортизации руля.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мотоцикл больше предназначен для езды по переченной местности полям и лесам, чем для города из за профиля резины.&#xA;Он маневренный и удобный,сидение с противоскользящим чехлом.&#xA;При этом он прост в управлении и неприхотлив в обслуживании и подходит мотолюбителям любого возраста,и опыта вождения.&#xA;Технические характеристики&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
